【核彈級大技】將局勢升溫到極致，重現八國聯軍準戰爭局面！

仆街，5個月喇！
所有民主國家work嘅方法都試盡晒！

我哋嘅訴求都得唔到，軍警只會越趨殘酷暴力！
我哋只有不斷失去一個又一個嘅手足！
除咗推翻政府，我真係諗唔到任何方法！

我哋應該要聯署要求聯合國所有民主國家出兵人道救援香港人。

唔使諗住話我天真，我知出兵嘅可能性係超級低。

我只係要將呢一個運動更加升溫！去到國際級嚴峻嘅局面！

因為只要人多要求，所有國家都必須要回應！

文宣大技：聯署要求各國出兵協助香港

以人民身份向全世界求助！

( 中環撚入 ) 組隊去各國領使館門口跪求

推

岩
不如去到盡仲好

破斧沉舟

根本其他國家想我地快d完，之後繼續賺人仔

1.要一個夠強勢既出兵理由
2.要各國睇到出兵既好處
3.要SHOW到係有勝算

唔好話咩平權攞光環之類
出兵打中共隨時WW3 你估聯署要求下就得

Push

你咪撚幼稚諗住其他國家會幫我地啦

tui

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

屌 你哋真係唔撚睇字
都話我夠知冇可能出兵
我係要國際輿論呀屌

!

但義鵝團仲未殺外國人
又真係比較難有八國聯軍

push

我覺得基本上冇可能出兵，香港人需要向國際求助，比難民身份比香港人。

八國聯軍至少要大使館人員被殺先得

我都知冇可能
我係要佢哋就呢個請求回應